與你抗爭 連登仔淆晒底

笑撚死

關體育台咩事?
唔係返cc台開?